電飯煲嘅智商可以有幾高？

擔任Cooker
原來有人肉電飯煲一職

我記得小學英文書有搞過呢個gag
好似係longman

師兄IQ有冇200

Beeno

好似係個戴眼鏡肥仔話想做cooker

你威